之前搞社運搞衰經濟就收左錢 今次搞沙士既又收左幾多

呢個咩報？

大公

死得啦，今次有埋藍絲，比佢哋知道有錢收。。。